少左個人

硬件台好似少左個人

邊個

主席其實仲係唔係果邊
利申自從轉左三叔冇番過去